不如算啦， 以後唔撚好攪， 唔該

次次都係咁， 冇得攪架， 狗次次都睇住黎食

咁都要打架

五大訴求

大家一齊report 抹黑手足

唔明點建仲唔bewater

on9

On撚9

唔應該跟住佢劇本玩囉，落曬order 封站，斷曬逃走路線，應該就轉場啦

玩翻快閃？

下次一早已知封邊知站就轉場

叫撚左成朝改去機場，又俾人屌浪費遊行搞手心意

無人要你地硬碰

啤梨哥？

呢樣點都好過玩街

樓主

作個比喻 ：你意思係咪只要覺得唔夠打，就算睇住自己老婆比人强姦，都唔可以郁手？

雖然呢個比喻好似極端左D，但係有的事就是不能退。
大家價值觀唔同，你可以打消極牌這是你個人選擇，但希望你唔好影響前線的手足

收皮啦唔好再推

不如你出左去先?

有班人一心想推動群眾打鳩班警犬
但咁做既代價係非常高

我都唔知你地想點
打25仔 最低成本又話失民意 畫面唔好睇 搞到比鬼日日搞9前線
塞機場 又話失民意 唔比人入去 一定要和理非
阻地鐵 又失民意
咩都唔撚比人做 好啦 唯有局去送頭 又屌人唔be water
咁你地想人點者？不如你答我啦
係咪返屋企？

呢個比喻唔好，： 我意思係明明夠打， 就算睇住自己老婆比人强姦， 都等下先， 佢都係奶緊未入既， 等入先還拖啦

大約係咁既意思唔知你明唔明

次次都比共產黨搞，不如你唔好生存啦

唔好生存喺香港啦

就算打贏警犬都贏唔到
班人到底咩心態

我覺得勇武打既唔係每一戰實際上打唔打得嬴
係輸出一個精神 真係要一種犧牲換黎 D進步/激勵/關注等等
好多事都係靠勇武場面出現換番黎 先可能得到今日外國社會既關注
如果無勇武出黎對抗 或者無引到對家犯咁多錯 無咁多核彈
雖然犧牲好大換黎一點可能微不足道 但係或者佢地相信仍然有用
佢地仲堅持落去 我地做咩唔信佢地? 真係開PO 屌無咩意義

咁樓主有乜好建議？唔搞就會變好？未打就認輸？
你肯和理非都唔肯，和理非肯勇武都唔肯，勇武肯班狗同19政府都唔會肯！

我唔知佢地咩野心態
但佢地做既野係有用既
一、表現示威者從未退縮
二、犧牲自己做人血饅頭，keep住市民的怒氣，和理非繼續上街
三、犧牲自己做人血饅頭，話畀國際聽我地未放棄

想要打贏警犬，個代價肯定非常高（可能有好多人被捕、可能有人死）
睇佢地係咪有足夠既覺悟

地鐵封咗，機動力大減，快閃距離唔會好長

善用起底功能

屌你老母出咗去先講啦

freedom is not free.

唔撚洗覆啦

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

收聲啦死傻系

次次都得個企字
緊係做乜都無用

而家係要同佢地打到9月尾?

而家有咩問題

冷氣軍師出左房門口再講啦唔該

講真武力方面我地邊夠打
但係可以影響到商家佬做生意

黨鐵夠唔夠薑封埋機場站

雖然都係捱打 不過佢地既勇氣最值得欣賞

啱啊 心咩撚意 手足送緊頭咋

冷氣軍師就理智第一姐

之前講左架啦 佢地係要去送頭

有打?

比人打?

現實點，封左站無論係逃走定增援都好困難

去乜撚野機場呀冇喇喇
日日都叫人入機場

放棄啦，儲錢移民

尊重前線決定 不分化

坦白講
講打 又未有覺悟真係大大力打
今日條路兩邊明明有大把唐樓可以用。。
兵力不足又封路
對家又水炮車又大量狗
都唔轉場玩游擊
只係死守用光射
作用喺邊？
真係會被人大圍捕。。。。

Show Blocked User - 馬健賢
完全封鎖

既然唔可以主攻，我咁就退住攻令自己走，一人一枝雞尾酒，邊走邊擲，至少走快啲

屌你老母有機場唔去係到送頭，邊撚個尋日話搞手好辛苦一定要去，依家對唔對得住30個拉左既手足

無目的咁對峙，俾時間對方部署
我真係唔識睇

可唔可以唔好再玩街 一定輸 要玩就入大商場 或者轉場轉去有地鐵地方

入室內冇彈 冇煙 冇水炮車

屌尋日講撚左去機場，依家先係死守又送頭

推

其實真係全部入機場唔會好d咩
次次遊行好似都係送人頭咁🥺🥺

機場仲易圍捕 封橋 搞掂
但起碼國際會有報導

推錯sorry
已負皮

回應左訴求咪唔搞

樓主散水閪，屌你老母

barry ma

未完美，但可改善。

針對目標建築物，搞完就走
宣傳完理念就走，得唔得？

我無得比負評, 請善用不推文回覆

只要每次都要申請遊行路線
就每次都要跟劇本走

慣左每個星期索催淚，好難戒

繼續啦 樓價跌靠曬你地

入機場去排隊根本無犯法，佢唔會斷曬交通，你唔衝禁區根本安全到不得了，不被捕先係大原則

樓主黃教教徒

此討論已完

宜家入機場
好嗎？

剩係做冷氣軍師梗緊會覺得夠打啦
一尾叫人衝得啦 正一on9分化撚

宜家咁loop個劇本落去代價就唔高？個個星期拉幾十人喎

問題係太遠 要救手足就搵個地方圍住先喇 唔好去到咁遠

申請完佢封站我地咪自己轉場洗撚跟咩不反對通知書垃圾黎

大家都累了

on9仔

所以唔明點解唔轉場

和理非同花生友
麻煩開波真係走先.
你地唔走, 前線走唔到

每次都係送頭,根本無意義

浪費人力

冷氣軍師

唉 唔知講咩好

要錢嘅...

唔係講而家，係一早就要做，圍魏救趙e招唔work嫁，上次天水圍打到仆街，成班圍屯門打算救天水圍，結果警犬冷處理，搞掂曬天水圍先過黎慢慢清

心灰到好耐

發夢上過前面叫人走俾人屌
根本已經係小圈子

但唔係真係叫你死，叫你送頭

垃圾

冇得攪架 靜靜地比共產黨搞掂香港啦

你覺得Worth咪衝
你覺得Worth咪守
你覺得唔Worth咪散

你自己既劇本，你自己定

一係就全部人衝前博

一係就全世界入機場

求下你地

善用不推文回覆

大家都好灰 大家都見唔到希望 但係要相信手足 不分化 不割蓆 唔好指責 對佢哋無限支持 真係好多謝佢哋

Good Job

唔驚死都要搵個好方法，琴日目標係反監控燈柱，遊行就爭取時間俾手腳斬燈柱，但今日呢？毫無目標，而家唔係集郵呀，打贏大佬支線就贏曬，目標要清晰，唔係出到黎又係9磨送頭loop

機場邊撚個話失民意呀

由上個星期係咁叫入機場

冇人理 個個話搞埋地區先

係

唔可以驚啊啊啊啊

狗鐵封哂站
你去現場指揮啦

根本係互相卡住
和理非同花生友覺得前線未走，自己走咗會累死前線
前線覺得後排未走，又想殿後

總要有人做決定，「和理非同花生友」覺得有問題就通知前線要走
當機立斷咁走，唔好互相卡死

唔係唔支持，係班狗已經有新對策，我地唔變就重傷，e兩日幾多手足俾人拉左

屌你老味咩咁都上到熱門

佢封得你地鐵就預左佢要圍你嫁啦，講左唔好去送頭無人聽

點解要講啲晦氣說話

系囉，有得反包時唔郁
大家，求求你，可以擺脫伽鎖嗎

既然邪惡政府想十一前攪掂殘局，
呢排一定不擇手段。
既然係咁，何不忍手，九月中先再開炮？
暫時和理非。

封站你去之前已經知嫁啦，係要入去送頭

你自己睇813個日 d手足瘋狂比人話
搞到幾多人心灰意冷 有時見倒真係心淡

講到尾咪只係去民陣既遊行， 記得投票比民。咁共產黨會好驚驚

你痴線㗎
仲有得返轉頭？
你要放棄無人阻止你
但唔好出嚟妖言惑眾
幾百萬香港人嘅付出你忘記咗？

行完即走去大窩口地鐵
唔好行近警犬就冇事

咁撚樣就放棄不如一開始就唔好出黎啦你

以後見到有狗就走好唔好？ 冷氣軍師
送頭送頭

通常一有手足俾拉就一班樓主呢D 齋睇直播就當支持出呢問

做乜唔走
做乜唔攻
做乜送頭
做乜唔救人

宜家武力不對稱 手足都出去 好過你班冷氣軍師

唔出聲無人話你啞

收皮啦，善用不推文回覆

支持 樓主醒目👍

勿分化 一齊走落去

支持快閃

中共就係想你咁諗 咁咪輸囉

荃灣有會開？林鄭去咗荃灣？習近平落咗荃灣？荃灣有智能燈柱？留喺荃灣有用？

你放棄咪放棄 唔使出post同大家講

除咗想帶方向 我諗唔明你個post有咩用

入機場
夠人就可以玩大佢

冇預先申請 黨鐵點封 小心有狗守株待兔就真

支持 你班暴徒咪再搞亂香港

其實813個日只要人夠多，就唔會有當日唔理想嘅畫面出現

機場根本係政府嘅春袋，話唔比搞機場根本就係鬼

狗鐵封撚咗 冇之前咁易

又失敗論？

唔會封到成條

你屎啦你，有人叫你搞！

需要一個方法集中義士再出擊

不指責

未完美, 可接受, 會改善

其他唔講 你咁講對得住6條人命？

而家係你見住老婆就黎比人強姦, 你自己仲有最後一擊或二擊的力氣, 但係如果你還擊時機做得唔好就比人反制, 最後結果就係你老婆同埋你自己都會比人強姦

你返你老母個閪啦
呢個世界唔適合你

仲五你老母
革命啦仆街
仲覺得極權政府會聽你講？

你而家叫俾人打喎